顧家豪二五仔出賣屠龍小隊 92籤

顧家豪 (Water )二五鬼 人血 :

1. 顧家豪WATER好兄弟 (xx豪，化名X)曾經係八月初比狗咬一次，保左岀黎。當water 1001被咬完，原本已退引唔關事嘅X突然係十月中無故再被咬一次。

2. 當時育龍channel啱啱岀現，手足們要求FC，Water秘密聯絡育龍channel，APS亦公開支持育龍並聲稱已fc。不夠兩個星期，八成屠龍小隊全滅。

3. Water 聲稱同92籤有緊密聯絡，亦聲稱 92籤admin同佢有親密接觸，但係92籤岀事後，顧家豪依然係岀面風流快活。

以上三個情況發生過一次只係巧合，當一而再，再而三發生，而同依三件事有密切關係嘅WATER顧家豪都依然無事，企係岀面無狗咬過，當中只能有一個解釋，答案大家心中有數

有關於近日APS 以 爆炸案手足之名/其他還押之手足發起眾籌，當事人及其他手足已作出回應，並未有接受其他之眾籌 顧家豪先生 @energyWaterplease2 請你唔好再食人血！！！

麻煩師兄借一借個位
可唔可以入一入嚟幫幫本土議員撇除選舉不利因素,避免立法會選舉時到時發生優先老人同限制點票人數情況

以安家費之名行詐騙之實
可恥

比狗更低劣

偽黃唔割

生於警察世家的32歲裝修男工顧家豪，去年先後就於前年3月「光復元朗」行動襲擊他人

［TVB日任4/4］打破同溫層！鄉土U汪要人！

呢舊真係垃圾，清黨

Up

2020/03/26
顧家豪ID: Z345818(1)
地址: 元朗大棠南坑排村
電話: 6579 9978/ 6305 0301
Telegram:
"皇天擊殺 天滅中共 Water"@waterplease2"Give me some water"@WaterPlease此人為APS群組Owner. 10月1日被捕後轉為黑警污點證人以換取酬勞及減刑! 及後經常藉詞索取手足個人資料包括身份證號碼及地址! 已有不少手足包括前線小隊被出賣! 請所有接觸過佢嘅手足盡快清除資料及對話記錄!如在街上見此人，見獲打獲!

push

推

咁痴線

Z字頭？

推爆佢

真唔真

狗樣

老豆搵仔 你話呢

Tui

80年左右中出世

咁撚仆街

又有花生食

二五仔燒春袋

呢條仆街冚家剷

手足add 人真係要小心啲

仆街冚家產25仔

跣撚晒最勇武嗰幾group

仆街死啦害死無數手足

對家係有好撚多臥底 不斷濫用我地既信任

共產黨既手段

呢類人渣中完肺炎 就知報應來了

狗仔

睇清楚驚炒車
如果真一定唔會放過佢

咁撚狗

咁又點 你地可以做d咩 嬲完聽日好返工

推到呢條友死全家

推
即係真實身份係仆街藍絲 而非自己友

Push

如果屬實，就好撚大濟

不過先小心炒車

A

唔好信外人 認真.

pish

唔係好撚臭串？做咩又del咗段嘢？

留名睇下會唔會炒車

J圖?

推咗先 唔好信佢住

咁就解通埋屠龍衰喺glock，根本APS同警甴一條龍送入獄

4日前所謂嘅回應：

原文：差你一個，幫幫還押手足（內附手足寄出信件）

#818 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

人形垃圾

tui

Lm

6個鐘前仲推緊po

出賣屠龍小隊 好似當時已經傳過呢單野...............

想知點解屠龍育龍92籤等前線會全滅就入嚟

樓主下次可以試下做標題黨 當然唔好誇大又做到吸引人效果

嘩...... 啲花生醬流曬出嚟, 有排食

呢條仆街 應該列佢做頭號敵人

無論真定假 以後大家捐錢記得等FC完先好推POST
最少都要3重FC 搵議員+612/星火+小隊channel

曱甴世家

背叛手足
係鬼黎

pishhhhhhhhhhhh

呢條友樣同名都好熟
好似2014已經活躍於旺角佔領區

「裝修男在佔領行動期間在facebook呼籲市民帶備工具，到旺角潮聯小巴站「射狗」，被控方指他煸惑他人襲擊警察，早前被裁定有犯罪意圖使用電腦，及煽惑他人犯暴力罪成，案件今早（3月17日）在觀塘法院判刑，庭上透露，被告來自警察家庭，父母均是退休警長，惟裁判官認為案情嚴重，判他即時入獄6個月。

被告顧家豪在前年12月利用其手機，兩度發出留言，召集網民在聖誕前夕到旺角開派對，並著參加者帶備保護裝備，又提到要「射狗」及「射狗車」等字眼，被控方指他煽惑他人襲擊警察及警車。

裁判官崔美霞判刑時引述被告的報告指，顧小學至中學的學業成績並不理想，有支持他的家庭送他出國，但他荒廢學業及父母的心意。他因另一宗普通襲擊而被判3個月監禁，故不建議他接受社會服務令。

崔官又指報告質疑顧有沒有深切反省，有3次不類同案底的顧，於本案中兩度用手提電話煽惑他人干犯襲警等罪行，顧所煽惑的都行動對社會安全有影響，涉案訊息中更有工具的製作方法，案情嚴重，故判處即時監禁6個月。

辯方律師求情時呈上4封由被告未婚妻、退休警長父母、朋友撰寫的求情信。現已懷有身孕的未婚妻在信中指，今年5月將與顧成婚，顧為家庭支柱，二人正籌備成立裝修公司。顧的退休警長雙親則在信中透露，他們維持香港治安，從小供養顧到英國升學。

顧另因去年3月1日，途經「光復元朗」示威現場時，與男途人發生口角，並向途人面部揮拳。他早前被裁定一項普通襲擊罪，本周一於屯門法院判囚3個月。

顧有申請保釋外出等侯上訴，惟遭裁判官拒絕。」

Source: 紅媒01所以唔比link

捱唔到
推死個仆街

仆街仔

出賣手足不得好死

小心炒車

對家啲25咁成功
點解仲有人反對加入對家做間碟？

cls咁撚黑嘅底點解可以組到小隊？

佢身有屎

APS個channel不嬲神神化化 估唔到係咁

原來有粒老鼠屎係度搞散個運動

幫推

推 !!!

25狗

我屌你老母真係好撚嘔心

我會學下 標題差推得好慢

依家好似有民建聯既青年人計畫？

害死好多人
仆街來

屌你老母

有無攪撚錯屌你老母

留名

屌佢老母生仔無屎忽

例如咁：
［最後3日］藍絲廢老即將攞正牌打尖投票

手足黎唔割

屌佢條仆街25仔

幫手推

又分化

係唔係真

不捉鬼

咁都可以？希望是誤會

呢條仆街

咁樣仲不捉鬼

屌 根本由一開始就唔係同路人

最做到嘢個幾組手足

又係叫家豪

259

冷嘲熱諷都好有用

先推

推 !

92籤出事都係因為佢

只能夠講真係唔可以出名，對面連代號都唔洗幫你諗

幾個月前已經有人爆過佢料
佢唔止一單野⋯
之前魚革都衰過，上年再俾狗翻咬
羅生門咁⋯危險人物

出賣手足 與狗同罪

呢個究竟咩人黎

老豆搵仔

好撚賤

連登又話偽黃唔割

aps channel...

佢死緊⋯兩邊都唔係人
兩邊都唔得罪得

出賣手足唔撚係偽黃呀智障5毛

咁佢都係扮黃先出賣到，咁同偽黃有咩分別

佢都唔係黃

分別就有無利益衝突 智障5毛

明顯佢係藍營 做臥底出賣手足

偽黃都係為左賺錢
出賣手足有利益點解唔係偽黃

點解連登仲要護撚住偽黃啊

92原來滅左團
之前仲話去咗避風頭，但係又冇報平安

得啦換account啦

扮咩黃 根本佢係臥底
咁遊行入面啲便衣臥底係咪扮黃啊

又如何

臥底咪競係扮緊黃抄緊手足 依家先知？

智障知唔知咩叫利益衝突

條友五毛黎啦
你仲應佢把撚咩

屠龍一出事
已經有人講呢個channel25
點解之後仲有團同佢有聯絡

五毛陪你去集會

半年前仲係一個手足 半年後就係一個五毛

不割 不分化

把glock直頭係狗屋拎出嚟

不割不分化一早比班撚樣濫用左

痴撚線喺香港搵到Glock半自動應該得狗屋會有

又係你個引戰警甴，有冇咁撚得閒屌你老母閪

死仆街

醒啦傻仔

半年前仲係一個手足 半年後就係一個五毛

個個po都係你,今日有冇賺到廿蚊阿

唔知真手足會唔會睇
但睇到既真係要小心無一個多好多

半年前仲係一個手足 半年後就係一個五毛

佢係臥底

真手足灰撚哂啦 個個都叫報仇 個個都剩係打卡抗爭

你煩到我起完你底都block咗你
個腦生喺人地自己度，人地諗咩帶咩風向你點控制到？你唔贊成咪直接講囉，個個post都留啲on9假膠諷刺留言，一嚟完全起唔到警醒人嘅作用，二嚟好阻礙討論又令人心情唔好。

警醒唔到就代表你冇付出過 真正付出過嘅手足就明幾撚嬲

個個都上網抗爭 報仇報仇

派條不明來歷既人出黎話支援就全世界中晒計?
怪人不如怪自己

3毛正仆街

偽黃唔割係講緊黃店唔係臥底狗
想玩反諷都唔該熟書先

無黃又係為錢
臥底又係為錢
點解唔割

咁你都幾撚戇鳩下，個個post 引人屌，講埋啲嘢同對面一撚樣，APS依條友都有俾甴拉過，又唔撚屌得？你都幾撚有趣

偽黃店兜生意會唔會害到人俾狗咬坐十碌什至被自殺?

聰明人會明得表達緊咩，傻仔先會比我釣到

點解我地唔可以滲透返對家？？？
係呀唔容易，好易俾人反洗腦，俾人追到大檸樂
你估呢條粉腸無咁嘅風險？
點解不幸嘅事成日只係發生係我地身上

幾多手足死起佢手上

More

嫌連登唔夠亂真係幫得手，以為反諷就係最清醒，個個都係戇鳩

最基本希望登記做選民同投票，18-25歲登記率係最低

大佬，你自己碌返去最頭睇下你講咩先啦。

樓主開post講25仔，本身原意都係叫人對返正槍頭去啲黑警臥底度，明明原本已經講緊抗爭，你無啦啦喺頭幾個留言卡個位講句「偽黃唔割」。

唔係個個都會走去起你底，唔係個個都知你諷刺緊人，你無啦啦講幾隻離題九唔搭八嘅字，比人當5毛係好正常，因為其他5毛不嬲真係咁講野，你明唔明？？？

如果你想叫人唔好倒退返去口號式抗爭，你可以直接講。有心機啲嘅，再花你少少時間打多幾句野，好似其他人咁留低啲行動資訊，而唔係變到而家成個假膠發爛渣咁。

你地心目中嘅五毛只係一個個灰左心嘅前手足

條友係到嘅地方就有人比人被捕

全人類認實禽獸

屌 真係好撚仆街！

721 831 101 1111

屌你老母啊！屌埋你同你全家！

Pish

前線手足好危險

唔知咩事，推

唔使驚
一定真
太多證據

搵條友出嚟

咁你做左咩？ 繼續唔洗返工？

等APS回應，如果APS講佢係，咁唔叫捉鬼。

幫幫手,請還押手足過年食好啲

殺顧家豪者可獲10BTC獎金

全滅係失哂蹤？

屌....

任何人 頻道 都勿相信十足 要有判斷分析力 就算好似依家咁都需要思考
你要記住敵人滲透力唔係講笑 多思考一分就少一分危險

神獸

呢啲冚家鏟要不得好死！

千祈唔好殺佢，千祈唔好整盲佢對眼

屌 推呀！！！！！

食花生

推撚到你仆街

隔咗三個月終於喺連登有手足開post時講佢......

前後呃左幾錢

防人之心不可無
就算唔抓鬼都唔好信人
根本無論普通香港人定和理非定勇武都未有共產黨果種革命覺悟

屌

大王：

你思考下我哋滲透對家有幾難先

咁嘅起底po太唔要，人哋有乜三長兩短點算？
千祈唔可以推

原來係鄉黑

又捉鬼

會難過解散警隊？

姐係做左污點証人?

本身都係狗仔

咁你又可以做咩 做咗未上嚟單打？

係真嘅話一定要殺撚咗佢

講真小隊絕對唔可以用telegram溝通
tg本身有漏洞可以比人攞到secret chat history 相之類
要用就用signal

可能佢識其中一個都未定
本來佔旺個堆都係個啲人

咁首先要教育啲人唔好覺得做政府工（尤其紀律部隊）就黃極有限 依加連黃絲喺大陸賺錢都要被人批鬥（但明明最高境界真係一邊屌大陸大邊賺大陸錢）想像下我哋有人去做狗啲人會咩反應 唔好話狗啦 做海關都會被人屌
重要test定佢哋定力同埋獨立思考能力（唔係好易被洗腦 睇下連登幾易被人帶到風向就知應該都幾多人做唔到）
最後要清一清個底 對家有錢（公帑）又有人力 要起人底好易（尤其依啲時候加入 一定會起得好落力 查清楚咩背景先比你入 或者都會hea查 因為第二點）

但相反 做大事嘅（搞炸彈/槍械）可以靠嘅人好少
要拎到貨風險好大 機會又好少 好易被人滲透（香港地唔係黑狗點會有貨比你）
你一係要貨但bear risk 一係唔搞但就咩都無（香港人踢都唔會郁一下 你明啦）

我想比較嘅唔係「我地可以做嘅嘢」
而係想比較「我哋滲透對家」同埋「對家滲透我哋」嘅難度

小心

其實老豆搵仔係咩人來的,
點解佢地永遠都係安全??
而拉的係其他人

坐咗幾耐 講咗幾耐admin全部喺外國
就算有人喺香港報料/搵料比佢哋 admin喺外國po出嚟 佢哋一日唔被狗拉 報料搵料嘅一日都唔會有事（利申唔可以100%肯定唔會有事 但po嘢嘅都未比人查到 send嘢比Admin嘅都好難因為個admin被人查到）

又係奇怪
個ac一月前一個抗爭post都冇
一月突然瘋狂出post

10月諗聖誕去邊度玩

所以真係黑狗一家都係人間禍害

應該用新身份去咗唔知邊度

幫你推

想問 全滅同 被捕 有咩分別 全滅係失蹤？

要整容

他真係有個仔定女，冇記咗嘅話

起佢全家先得

新戰略，留意下藍絲啲用字再做文宣

佢五毛黎

推爆

cls推到佢仆街

冚家剷

有冇仔女？

咁撚多P牌

Eatshitdog

喺連登爆出嚟
人都走左

衰撚過藍屍

好嚴重

92 籤出咗事？

狗公狗乸二世

呢條友好耐之前有類似的往績，我記得連登曾經開post屌佢，點解仲有人信佢？

老豆搵仔group 都見到

以香港人性格我信呢條社會垃圾一定冇穿冇爛

可能唔夠證據/宣傳得唔夠多

炸彈案6個手足咪佢地

仆街

fuck you 顧家豪

當時吹咩地下化其本就係一個陰謀，陰d陰d咬走⋯

推死個二五

p

APS...
由15年光復果陣已經鬼鬼地

賣港賊

APS 個water
與其話water有問題
不如話APS 呢舊本身就好有問題

P.s. : 留比相關人仕回答

有捐 我係on9仔

W

屌 14後咪又係一堆人咁講 結果宜家有幾個入到去冇變色

你又知有/冇？

係咪真架
如果屬實佢唔怕終身殘廢？

如果我出賣手足
請神獸鶳我
最緊要一定要有刀手

呢d人一定要用極殘忍方法去教訓
如果無後果 只會越來越多25狗

又玩捉鬼

我睇撚住我啲fd變你話我知唔知

一個人KO哂咁多隊
勇武: 好嬲好嬲好嬲,完

正仆街

真係唔好信任何人

人地做撚左d咩洗撚上黎同你報告咩
自己垃圾懦弱自鳩私 唔撚敢做 唔好以己度人

吓咁樣批鬥 此例一出唔駛玩任何地下組織lu

出埋大頭

繼續唔好捉鬼啦
我係狗真係多撚謝你

個個連登仔都話自己有付出係有咁多人一早贏咗啦，定係食下黃店 ig post下文宣當有付出

未fc

好多單啦

唉狗肉都未食就要捉鬼先 起到咁多都無人食到狗肉

手足就被鬼殺晒啦

唔知真定假

但有一樣野想講

所有手足請單線聯絡及上線聯絡人不參與行動及見面.不留tg record.

所有手足請單線聯絡及上線聯絡人不參與行動及見面.不留tg record.

咁撚多鬼

必須建立防火牆止損點

中間人係必須

講多啲

推，死仆街

不捉鬼都唔係乜撚野人都信嫁大佬...

我地一般手足通常係佢地出左事先知有呢d人.
對家就由頭到尾都知. 夠勇但無腦個下大獲

乜鳩